有冇巴打知邊到有印卡服務？

類似會員卡 或者 VIP卡 印制,
因為上網睇好多都要大㧗印制同制作時間長,

想問下有冇巴絲有印pvc卡機 或者有店鋪有即印既服務

淘寶咪好多囉。

淘寶好多都未開工，有都要一段時間先落到黎

利申.已經有稿

eprint?

巴打去過印？可以即拎 ？

仲有冇巴打知

印過卡片
一兩日有貨
唔知有冇你要既卡紙

佢話類似會員卡之類，應該係類似八達通嗰隻膠卡，唔係卡片

做咩？買左卒con黃牛要整假證 ？

不安